中國大航海時代開始了，2020年首個暴雨橙色預警

來了來了 高潮來了

推

連登仔燈力開始顯露出來了

要三峽先有用

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

水為財

今次一人兩啖囉
驚閪

都唔知有幾多隻色，燈色即係點？

應該好撚勁

無事嘅求集氣

驚閪咩果幾滴水

年年都係咁架啦，邊會有事。

邊唔會有事，放心。

水為財 唔怕

Don’t jinx

根本冇可能有事 咪打飛機

見A股又爆升就知邊樣重要啲啦

橙色即係點？等於香港黃雨？
如果係 應該好撚勁

加油哦~

紅色最勁

橙呢？

都係個句
一定冇事
非曲

分4級，藍黃橙紅

橙同紅都要停課，所以我估佢地我橙=我地紅🙈🙈

支那海賊王

燈咩燈
我哋係真心相信祖國沒事兒架

無事呀

氣力150，海陸A

仲廢過香港紅色

橙色姐係點 唔識支那啲用詞

one piece 呢

size差補正無視

唔夠咪一人三啖囉

中國有14億人呀嘛

點會有事

自住驚西

沒事了！

驚鬼，落雨咋嘛

咪又係咁以浸下上面班友水浸住都照打牌，碎料

水為財！
中國人有福了！

想為祖國加水

識游水架嘛 驚咩啫

冇事啦屌

今次真係杏加橙了

世界第一大國

由以前嘜都無到而家嘜都有

14億人嘜嘜柒柒

就算海嘯都未撚驚過

14億人屙半篤尿都多過紅橙黃綠雨啦

中國咁勁邊會有事

浸到咁都只係橙，好難想像紅會係點

海 S
陸 A
空 -
宇 -

點會有事呀，中國啲排水系統世界第一

魂ィィィィィィィィィィィィ！！

除了會冧一切都美好

屌三國志5

無事啦，一人柯篤尿都勁過佢

d水位真係領先全球

不過多難興邦呀嗎 驚閪咩

唔好爆啦，慢慢浸

冇事既,洗咩怕,黨會解決

花式陸沉

ありったけの夢をかき集め
a ri tta ke no yu me o ka ki a tsu me
網羅所有的夢想

捜し物を探しに行くのさ
sa ga shi mo no sa ga shi ni yu ku no sa
尋找渴望的東西

ポケットのコイン、それと
PO CK E TO no CO IN, so re to

口袋裡的硬幣、還有

You wanna be my Friend?
You wanna be my Friend?

We are,We are on the cruise! ウイーアー！
We are,We are on the cruise! We are!

齋食橙會咳，南北杏加橙有益啲

明鏡止水

有冇李春華

有好多水啊

落雨梗係有水架喇
有咩咁出奇?

地圖炮

收皮啦連登仔
13憶人 一人一啖都飲哂啦

暴雨橙色預警信號含義:在過去的3小時，本地降雨量已達50毫米以上，且雨勢可能持續。
暴雨紅色預警信號含義:在過去的3小時，本地降雨量已達100毫米以上，且降雨可能持續。

即係等同香港既紅色暴雨警告信號

無事啦
落雨姐
咪唯恐天下不亂

撚有事咩

信政府 無事!!

屌，果兩滴雨，驚閪咩

唔係機戰出地圖炮咩？

Bon Voyage! 眩しい光を目指して
僕らのキラメキは沈まない太陽
行こう ひとかけらの勇気広げて
未来へのシッポ ちょっと見えたよ

一定冇事，雨冇冇滴，都唔知邊個亂傳

「想要我的財寶嗎？想要的話就我可以送給你。自己去找吧！我將我所有的財寶都藏在那裡！」

人們為了龐大的財富，爭相前往「偉大的航道」。可以說是一個「大海賊時代」！

三峽志

熱血+必中

沒事兒啦 cctvb報都無報

同印度打起仗上黎可以海運第資，又贏

必中，魂

無事無事

照計紅色勁啲喎

衣個好嘢嚟喎，上游地區水龍經過萬重山衝向三峽大壩氣勢磅礡，可能要開七孔流水先掂，不過都要等到近七月尾先到大壩

夏天落下雨驚閪咩
年年都落啦
有政府唔怕

大海航行靠舵手，主席快D爬番起身

中共一定冇事架

14億人，一人一啖口都飲尻哂啦

最緊要人

算鳩數啦 真係有事我祼跑一周都得

相信黨 沒事

不痛不癢

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #一國兩制已死 #Twitter #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選

人民日報造謠生事

邊個連登仔再燈死邊個吖

大規模水力發電 又贏

東方亞特蘭提斯＞＞＞＞東方威尼斯

得咁細範圍，失望

又肺炎又水災，根本實體經濟都未搞好，啲錢就係咁流入股巿樓市，證明泡沫黎緊 lor

又派定心丸又不推，你好驚有事?

全部都係經濟中心

加油有幾多加幾多

落幾滴雨就鬼殺咁嘈 你班港哩未見過大蛇痾尿

而家先知有分顏色
一直以為大陸淨係得毛毛雨，有雨，大雨，好大雨，好撚大雨同真係好撚大雨 既分別

中国一定冇事！

藉機發展埋陸上船運，載貨力百倍鏢升

三國志5 水陣

東方威尼斯

水浸啫

怕乜野，三峽大壩堅穩如山。

祖國咁強大，一定冇事嘅

重勁過Noah

雲南今日車震4.2一下，並無傷亡報道

下游落有撚用咩

新威尼斯共和國

大航海時代

超級霸王電影彈

有冇手足組隊，我有架海賊船

唯見長江天際流

到左上海啦
轉頭落埋海
好快無事

會唔會浸到澳門停電

好似用南方電網

玩開 大航海時代都知一定用李春華 中國海力最勁

柒左記錯名 ………… 總之用中國角色就無輸啦

同香港黃雨比較邊隻勁D

岩咁 偉大祖國有咩事就水來土淹
驚你唔夠水落咋！

相信黨，唔驚。

希望有生之年可以睇到

你柒左 我想講海賊王

我都信冇事！

支爆講咗咁耐都未爆！唔好諗住再呃我！

橙色未到最勁，無事啦
可能水為財，中共報大數
根本咩事都無，全部人開心暢泳

相信黨，無事

永續高潮

習敗敗：
就算是下雨，水災
我們也要做最大最多最強
我們是世界第一
水為財，國家發大財

屌，濕碎料黎姐
一人一大啖飲撚晒啦

可喜可賀

屌你！ 我國天下太平國泰民安！

佢哋好似各省各市都唔同既顏色同警告，真係R爆頭。

中國水災由細聽到大
BTW，中國或許成為最後贏家

水災後啲人要買過全屋傢俬，帶動經濟發展，中國又贏

咁即係冇事啦

怕咩丫死幾億當處理失業率

1d事都冇

Grand line

水為財, 你識咩

沒事兒沒事兒！

李華梅呀我想講

無事喎

高潮了

唔會有事
岀世聽到依家都冇事發生過
日日贏

連燈丸招募船員

命中+100

冇事嘅
普通落下雨姐

熱血 必中

紅平時唔用, 係for三峽大壩

快啲變東方阿特蘭提斯🥳

冇事發生 祖国輕鬆解決

等出事先講啦，反正強國咁勁點都都冇事

沒事兒

On 撚9 成日都落雨㗎啦

落下兩都會死人唔好再吹大啲

睇少啲大紀元啦連登仔

3峽邊有咁易爆

Fake news 中國唔會落雨

奇跡 :ド根性+気迫+加速+幸運+必中+必閃+魂

覺醒 魂 奇跡全開

真係好撚勁

中国咁強大 區區幾滴雨點會減國

咁少水就話大航海時代，侮辱咗隻game呀。起碼浸到官方出嚟話要遷都先考慮啦。

平平：股票繼續升 可見水災影響甚微

我國地大物博，一人兩啖就飲晒，洗驚你暴雨？

Ching 知唔知我哋叫連燈仔

燈啊

支持內陸省市建設港口

屌

上帝憤怒了

咪成日氹我開心啦

無事兒～～～～～無事兒～～～～～

我要成為支賊王

2020 海上絲綢之路 上海復興

一定無事

唔好意思離左題 呢隻game全名係咩

機械人大戰地圖炮

完美避開
又燈

冇事啦
拉

冇水點發電
仲唔感謝天神

呢款畫面應該係
第3 /4 次超級機械人大戰
或者機戰F

信政府 沒事兒

笑到停唔到

屌你開大絕!!!!!!

三峽大壩擴建姐邊係水浸

見到水災又想玩返地圖炮

落左成個月雨都無
宜家先有？
即係點？

之前黃色

死極都仲有千千萬萬既中國人！
夠膽咪殺曬囉！中國咁強大，駛怕個天?

維尼：我要成為海賊王！

關二哥水淹七軍可以收皮

即係會勁過上個月?

路飛：唔好同我爭，你做海盜王啦

燈你老母，我大中國無水災，無燒糧倉，無蝗蟲，無武漢肺炎第二波

冇錯 佢講得岩 狄迪安招大地圖炮令我畢生難忘

伊狄安

“燈”色 應該即係話登到落雨咁解

大海賊時代黎喇

將自己睇得太高

相信好快水退

係

中囯人牛逼 怎会怕

睇來我呢世都無機會見識到紅色警告

支那未見過大蛇屙尿
香港黃雨勁過佢個橙雨N倍

冇事嘅，有黨唔怕

香港水浸都係黃色
佢得橙色頂盡都唔夠我地紅色勁
沒事兒沒事兒

信黨

請留意中國有14億人 一人一啖都飲得曬

暴雨橙色預警信號 : 3小時內降雨量將達50毫米以上，或者已達50毫米以上且降雨可能持續。

香港黃雨仲勁D

be water my friend

一定冇事 講埋出嚟邊會有事

多難興邦
唔撚會有事

年年都喺咁落嫁啦！中國水利工程世界第一，真喺要講句 驚閪咩。

你老味閪 落撚左咁柒耐,個大壩冧得未呀屌

成炸煌蟲等死架嘛屌你個閪

6月7號深圳已經出過暴雨紅色預警

超級！霸王！電影彈

我要做海賊王

又fake
屌咪撚鳩吹啦
年年都冇事 今年驚西咩

中國肯定平安

你地有冇見到有屍先,冇丫嗎,沒屍兒沒屍兒,大家要相信支那

驚閪咩

屌你啦 中國一定無事架
習近平都唔會死架

冇事呀 地大物博喎

夏天雨季啫
你班連登仔咪撚打飛機
祖國一定掂
撐到下年冬天就一天都光晒
信中國，中國加油

風調雨順

一小時幾多先？

燈雨

廢過香港黃色

根本冇事

祝福祝福 三峽大壩永不倒

中國加油
無事架

中國咁強，點會有事

呢啲小事啦

黨唔會有事 全力支持黨

唔係燈，係橙

陣間就乾塘啦

驚閪

大西安

痴線 1億人屙篤尿都多過佢